香港應該全面新加坡化

1. 大量興建公營房屋
2. 大幅填海，發展林地
3. 大量引入外勞
4. 起焚化爐
5. 起海水化淡廠
6. 加水費
etc.

OK

7. 在市中心設立小印度區
8. 取消機鐵，改由東涌線接駁機場
9. 收回所有電視牌照，由香港電台獨家經營，改做官方喉舌
10. 食香口膠與口交同樣有罪

第一點會呀？發展商唔想，有樓嘅又唔想個價跌，大陸更加唔想因為多左公營房屋而樓價跌

睇樓主呢條白痴仔出post喺一種享受

獨立

- 完 -